3鏡頭其實係咪人類科技嘅極限

🤢🤢🤢🤢🤢

唔係
iphone11起計埋前鏡有4個了

唔計前鏡

NOKIA蓮蓬眼

我覺得手機多鏡頭係技術發展既樽頸，唔知幾時之後會研發到f/1.6 16-85mm 光學內變焦鏡。

講真，我哋幾可會用四個鏡頭，影相嚟嚟去去用果一兩個

你的智商係弱智的極限

唔會 因為光學鏡頭有物理條件限制 三星果隻迷你變焦已經好極限良率好低 多鏡頭唔同地方用唔當鏡頭其實已經係好好嘅解決方案 之後就係提升廣角質素同長焦用潛望式